原來林鄭死唔肯封關，係因為不能帶頭向中國「不厚道」

美國周五（1月31日）宣布，由於冠狀病毒疫情爆發，美國進入公共衛生緊急狀態，在當地時間周日（2月2日）下午五時起，除了美國公民和永久居民的直系親屬外，在過去 14 天內到過中國的外國公民將被拒絕入境美國。

中國外交部發言人華春瑩指美國言論不合時宜不符事實，說：「世界衛生組織呼籲各國避免採取旅行限制，但話音未落，美國就反其道而行之，帶了一個很不好的頭，實在太不厚道。」

原來封關係「不厚道」。係咁，林鄭又點可以帶頭封關，搶在美國之先向中國「不厚道」呢？完全明哂

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

封關係首要

因為佢之前搞送中激親習種，
依家埋奶盡佢囉
又送口罩比大陸

臨時政府防疫宣言，全撚部同我入黎

北京自己都封左啦

林鄭 = The Next 亞努科維奇

送d病菌黎香港就好撚厚道

澳門不厚道

Push

即係唔帶頭就ok

好撚多人香港開工番大陸住.日日來回
不如借呢次cut走埋呢班假香港人

咁全中國人民對武漢又有幾厚道呀?

外國有人死咗係咪你支那負責?
你死一萬個支那人都唔夠賠一個金髮鬼妹呀

講啲我唔知嘅嘢得唔得